點先知自己係咪兵🤔

🤔🤔🤔

照下鏡

24 25都約到味唔係
死心啦

約到聽晚

當你懷疑自己喺唔喺兵果時已經喺

🙄🙄